全體共務員應否下跪致歉

全部聽日收工都要去就近地鐵站下跪